我朋友成日周街R賓周

懷疑佢有尖銳 洗唔洗同佢保持距離

我朋友都成日R屎眼，好擔心佢屎眼生蟲

懷疑佢有尖銳

要食杜蟲餅

有咩方法可以婉轉d同佢講